有時我心諗，與其肺炎派5000

不如規定比人隔離，公司唔比扣AL重好啦。
你要扣AL，死人都唔去驗啦

政府鼓勵中肺炎

但隔離要扣自己假都on9

咁係你公司衰 大把公司唔扣